1. Опишіть своїми словами різницю між функціями `setTimeout()` і `setInterval(`)`.
SetTimeout() we can call only one time
setInterval() we can call regular


2. Що станеться, якщо в функцію `setTimeout()` передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?


3. Чому важливо не забувати викликати функцію `clearInterval()`, коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
потому что оно будет рабоать циклично, фунция будет выполняться снова и снова